韓國瑜確認參選總統，台灣要發大財

台灣國民黨將於下周一（10日）公佈總統初選參選人名單，國民黨副主席曾永權、郝龍斌和組織發展委員會主委李哲華等5人小組，今日特地南下與高雄市長韓國瑜見面，不過行程一改再改、與會時、地也保密。

郝龍斌今早在高雄中廣電台專訪韓國瑜，面對媒體追問5人小組相關細節，郝龍斌說：「百分之百配合候選人的時間跟地點，他們要求公開或者是私下見面，我們也尊重！」韓國瑜則在近中午時表示，下午會跟5人小組會面，希望能夠私下會談。

雙方中午午餐時間在蓮潭會館會談，會後韓證實同意加入國民黨初選「Yes, I do」，後續將遵照黨版初選特別辦法，國政說明會也「一定會參加」。

sor，睇錯做三國嗰韓當

吳三桂出没注意

民選吳三桂

你今日發左大財未

發大財

國民黨賣得出去, 共產黨進得來, 台灣發大財

為咗發大財

賣台又如何